[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (29)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

亞冠盃外圍賽:
2017-02-07 (二) 18:30 蔚山現代 vs 傑志 蔚山文殊足球競技場

港超:
2017-02-09 (四) 20:00 東方龍獅 vs X&XXX 旺角大球場

菁英盃:
2017-02-11 (六) 14:30 南華 vs 和富大埔 旺角大球場
2017-02-11 (六) 17:30 理文流浪 vs XX南區 青衣運動場
2017-02-12 (日) 14:30 東方龍獅 vs R&F 富力 旺角大球場
2017-02-12 (日) 17:30 香港飛馬 vs 標準灝天 青衣運動場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

中銀人壽超級聯賽:

pish

kitchee

FWD直播LINK

播陣柔佛播傑志

傑志亞冠外主題曲《冬之鳥》

讓Bluebird 燃亮我吧
我滿有信心
蔚山戰亦無懼怕
Kitchee的火花

讓膠鵬 強烈跳吧
跳躍似火花
辛祖每步懷自信
朱爸的講話

呀呀呀
均金珍費華洋温艾謙奧建踼波吧
呀呀呀
顯身手老虎被緯都打垮

冷的風問誰怕
將冬天趕回家
望亞冠向著前路去
一起衝衝衝 衝吧

東方亞冠3場主場D門票幾時公開發售?

有預感佢得2000張唔夠出黎賣

朱sir out

完了
含淚支持東方

好傷心

ZAZA我屌你老母

118分鐘先換Alex 豬sir

華杜斯四個月後走人
傑志繼續鳩

唉臨尾先輸

咁樣輸仲慘過俾人大炒

波都無控過就要射12碼

傑志豬

仲要第一個 屌你咩

雖敗猶榮

今日唔好屌廢朱啦
alex可能有信心先第一個射

整定 上場上身今場就射失

唉，要含淚睇東方

講左幾多次幾多年...

經過呢場，七月金奉珍可以返K1

冇猶榮，贏左就榮

下年睇我朗踢，嘻

諗定華杜斯走左 買返咩人啦

可唔可以永續華杜斯

註matt lam囉

今屆華杜斯幫傑志拎到亞冠資格，下年一月再簽佢，橫掂佢都係炒散

alex chu out

印超港超兩邊走

岩，不能被一場所謂雖敗猶榮就抹殺佢過失

好可惜，無運
不過傑志法定時間打和泡菜已經係超水準，超額完成
(當然對手失準)

講真已盡力，踢得好！
亞冠隊隊都好踢得，跟本唔夠班。
希望5年後青訓見成效，整個聯賽再進步！

bigmac首差半步真係唔吉利

對面hea到 唔想踢咁

拎佢出黎祭旗

對手輕敵，得一隻鬼

無態姐 首爾之前對蒙通都係呢個表現

bigmac首差半步我屌你老母

唉

失敗連連，何榮之有篇文

燈撚到仆街
原來佢先係戰犯

打飛機時間：傑志係第一隊東亞非big 4聯賽代表第三圈作客，逼到big 4要十二碼解決場波 (前年春武里逼到柏加時解決佢地，其他都係90分鐘內解決)

呢場本身死守戰術無問題，仲做得幾好
你鹵味係未熱夠身就出契仔，仲要搵佢射第一輪十二碼

朱蛇out

條友凌晨一點先精神架

祭旗一號：鵬哥
祭旗二號：Big Mac

唉屌你老母

而家肯用班後生先算啦

岩岩搭緊鐵返屋企都見到有個阿叔上網睇呢場波

真祖果球

做乜唔同我打招呼

蔚山個 fb 啲韓仔屌晒鬼

高美斯就入撚左啦

Cy Cheung
9 分鐘 · 香港 ·
真係唔明點解d人成日輸打贏要，可唔可以欣賞下傑志職球員既努力？付出？ 我會為你地120+既付出而鼓掌。作客，從來不容易應付，更何況係韓職球隊。👏🏻

都幾撚冇面，隊隊主隊都炒

4小龍亞冠後備上陣

依家開始版版推

別高興 別以為叫辛祖～～～

戰～力！

等睇牛練點玩

個個都真心支持啦

屌都係講笑博燈啫

輕敵

肯 亞冠咪用
一出出兩個
真 青訓之父

我搭車返屋企睇晒90分鐘 再仆返屋企睇加時12碼

潘源良.gif

下一世
別理誰叫真祖
別要出
真早最膠~~~

屌爆連登莫耀強屎忽

棄丹尼用羅梓

恭喜李潤華另謀高就，造福香港球壇😛😜😝
少林寺提前解約的總監李潤華，已轉到大陸發展，尋日正式加盟中甲梅州客家足球俱樂部，出任副領隊

其實好明顯見到傑志隊波由上到下射十二碼個時壓力都大到pk，心理質素同韓仔差好遠，你睇入一球傑志職球員既反應同韓仔比較就知。今次輸十二碼唔係輸運，係真係輸經驗同心理 不過無辦法，始終真係差一步就創到奇蹟

踢到咁已經無咩好屌，我都要冷靜下先

分分鐘去 j league

乙組

最佳女教練帶領東方0分出局

冇咩好屌啦⋯⋯
好頹

香港運動員冇乜邊個心理質素好 一係拎左世界冠軍果d underdog果d十之八九都柒

羅梓港超踢到柒柒下出到去又唔太差做到下靚波

442: 喂喂 企開d啦，屌你老母

鵬救12碼個陣係咁抖大氣

cup鳩對面

踢單車個班心理質素超勁

算la 己經好好

關你76勇咩事呀
踢好d波先啦柒頭

呢個真

條友咁都衝出黎柒

傑志都冇幾何射12碼
係上次賀歲盃俾金里奧練左射囉

上次有咁既upset感覺就係09年亞協南華比人黑哨果次

傷心到食唔落野
正氣之師傑志緣盡2017亞洲賽之旅

果場三萬八千人入場
今日都有六千幾人睇live
算係咁

上水未呀仆街

Vadocz

傑志入到分組賽既成就高d
定南華入到決賽
不過兩場都傻ff

經過今場比賽，傑_係咪已經再次成功建立品牌效應
如無意外亞協應該埸場爆，仲要直指冠軍

亞洲巴塞隆拿而家肯定人人都識，冇得否認啦

一諗到入分組賽都係比人輪
無晒feel

一步之遙

一定係入決賽

佢除左遠射鳩左d之外真係冇野挑剔

咁老實講個次慘啲

高級工兵

救左阿鵬！遠射個下屌左出黎

誰求誰 港超都只聽假鬼號令
昭達 未能扭轉運程
誰無誰 亂局亦一樣健定
誰在篡改劇情

別高興 別以為叫辛祖
萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世 別理誰叫真祖
別再出 膠鵬最鳩

誰贏誰 不需東方南華便命定
Ricky 輪迴今世劇情
誰亡誰 亦在21下效命
殘酷過一夜情

別高興 別以為叫辛祖
萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世 別理誰叫真祖
別再傷 Alex最高

別高興 別以為叫辛祖
萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世 別理誰叫真祖
別要賭 朱蛇要Out!!!

邊有亞協踢呀

係香港咪又係冇人識

次圈主場贏又冇歷史創，playoff輸又冇歷史創，得個首支逼使主隊互射12碼既牌頭

入到去享受比賽都好

睇完場波好攰

入到第三圈已經創左歷史（好似係）

傑志對韓職打到咁已經係贏左，希望東方爭氣d

傑志今年如果拎唔到聯賽冠軍 又踢外圍賽既話 都唔知仲有冇咁既能耐大搞

係，超水準，對手仲係強隊

出年冇華度斯

有

華度斯真係有卡士

我係酒吧都有人睇 (特登出酒吧同friend睇)
應該唔止網上面個數

我需要冷靜下

東方要分心踢亞冠，傑志咁都拎唔到無得怨 （其實我覺得今年都無得怨，條例係寫明冠軍打）

發左癲落去唔理食唔食得哂買左百幾蚊宵夜
失左理智

想打個J 冷靜下，不過連打J 嘅動力都冇

嗰次比人黑走兩粒 明顯今次冇得比

有無人覺得今日隊蔚山現代踢法好似羅神年代南華

唔想見到東方狗打亞冠

下年傑志簽法老同442，有可能性下谷到隊波最強

分咩心呀，出去比人456邊洗分心

J韓妹吧

如果簽嘅話可以下年係最強
但冇機會比青訓，幾年後一樣收皮

件s會唔會又懶個別球員自亂陣腳

想問返，如果聯賽同分計得失球，定係對賽？

下年冇華度斯已經差好遠

輸左都冇乜感覺 橫掂隊傑志得幾個香港人 都唔知算唔算香港波
呢次省港盃輸左就真係sad左成日

東方有心去打亞冠咩r

其實差不多，辛祖同費蘭度都做到自己應該做既野，亦都差 D 入到波，擺大個尾泊大巴其實都好成功，可惜既係艾力士傷左

五件出錢 la diu

對賽

對賽，傑志last一輪贏東方就同分都冠軍，所以主導權仲係傑志度

屌你啦

出華度斯一年人工分分鐘500個

下年有分組賽打都有可能續約掛

有無link

冇人支持搞唔起香港聯賽
你想砌隊睇得少少既香港隊都冇呀傻閪

出得起一定要留，但印超可能出得高過傑志，佢唔肯留過暑假

今次傑志雖敗猶榮，那次南華被逼害

下年簽過另一個都得嘅

依句真

有級數又易夾唔易簽

你條廢柴衰過球迷

彈出又彈入
人又唔簽
算吧啦

黃洋大哥想返申花主場踢波

有面有片 不過未睇過
[多圖]呢條泡菜妹姜漢娜俾你屌，你屌唔屌？

on9

alex傷咗十分可惜，佢速度比泡菜仔快，把握力好，今日如果佢正選，可能入波tim(我島殺手入4球狀態)

點解香港波永遠都係差少少先食到糊

費蘭度今場幾好 迫到對手出招

上年對河內場作客比人屠
今年對韓職
算係咁啦

就係差最後12碼...

成日話簽法老 教主 佢地係大陸高水平聯賽踢又高糧 冇乜可能會番黎

如果有個好既local cb頂左金東進就好

對河內輸一球
前年先比泰仔屠

上年輸0：1姐

全部借位
跪求泡菜妹av 出個火，冷靜下

法老主力就唔會 教主如果想踢波應該有可能

心會好過點

有長傳 有身位 位置感好
點搵呀

下年442，法老完約要返香港
以香港波水準，佢地可以踢到40歲

多謝解答

唔覺得傑志仲會簽本地球員

睇住邊個講啦青山三虎之首
一陣又話傑志球迷ff全世界加盟傑志

金奉珍係咪冇fb ig

一諗起返到聯賽又要見到丹尼同羅勳奴

今場本身想話今場朱sir排陣排得唔錯
但你最後2分鐘調個波都唔掂得多既球員落黎第一個射12碼 你玩佢咩

聽日想請假平伏下心情

又擺我上枱

係咩
搵埋佢韓文名都冇

入左又會吹奏神級調動，呢啲野賭輸左冇得怨

其實呢round應該有作客入球
就當客隊贏算

三虎之首會唔會話你係傑志球迷

連自己個仔都玩

打兩場好似危險啲

sure

佢係咪想講一場過但又有作客入球

如果打兩ROUND
第二ROUND見第一場你打到咁 重唔出盡奶力

話說回來
呢隊蔚山都幾一般
唔知係hea踢定點
冇傳送， 冇咩個人突破， 體能又未上力

長傳球霸有

邊有可能

yes

如果係咁既話已經俾河內搞掂左

算超水準啦 繼續努力啦 想踢亞冠就直接拎聯賽冠軍返黎
btw 香港個系數依幾年會唔會又跌返 冇得直入亞冠分組賽？

得左面果個係咁爆ky

上round唔計

之後開始唔計港隊比賽就會

換血後陣容未有狀態，準備時間少，簽唔切外援
(打亞冠會有3+1)

on9仔

唔該晒 本身好sad
睇到你段野笑左一下

好多人一早屌佢唔出朱力士啦
由90分鐘屌撚到最後唔想佢出果陣就出

應該馬拉越南香港輪流黎

「班韓國仔好撚黑人憎 我寧願佢地盡力炒9我地 屌你老母係到梅下梅下 笑下笑下 hea踢 仲要-6入波 我屌你老母啦 韓國狗」

印象中傑志好似未試過射12碼分勝負
成班騰晒雞

泰仔？

yes,可能到時馬來西亞勁過香港，有老虎刷分

神早俾人456 垃圾時間等完場
一係輸1球 入唔撚到波就有

正式比賽射12碼都唔知幾多年前
平時香港盃賽根本屌打
完全唔洗射

官方精華，有無人有心機開嚟睇

本身以為105出alex谷爆佢，點知118先出，仲失埋pk，唔知佢仲開唔開ig live

早幾年武里南聯入過八強
不過上年又廢到仆街

Ivan Kovačec幾好波

其實12碼最輕鬆應該係龍門

一早加時就要出佢代享受比賽啦

如果之後幾年系數唔計國家隊成績
咁應該之後幾年都係北泡做東亞六哥

屌你bigmac

係囉， 佢好似受靶咁

即係香港隊最多玩到兩屆亞冠🤔

辛苦各位了

我上半場都以為佢地hea踢睇住食
睇到下半場我諗係真係冇態

還差半步，傑志小組爭冠征途

傑志差三林

對澳牛足總盃 我仲好記得十二碼之王巴利炒咗

其實係真 我識得有唔少英國人真係唔睇英超 寧願支持低組別嘅家鄉球隊 起碼全部都係英國人先

yes,我以為佢地留後備殺手

原來係首支

抽到射後真係輸運
射最後嗰個點都好撚大壓力

1415足總盃四強12碼贏YFCMD

羅梓扭到k league隊既人 係香港就唔知踢乜 係咩玩法

Firm冇一定冇？

咁射贏肥鳩都正常

果陣亞協踢得幾好架我記得

東方兩面閘 有條件試下343

信心啫

踢4個月 完約正常都走佬 繼續去第度掘金啦 仲得閒留係港超踢垃圾波咩

最麻煩係諗中堅用支那超定撚樣孝

金井爆贏張莫斯

冇高質中堅 傑志三個外援硬淨好多

香港系數跌唔跌, 其實係同傑志出局冇咩關係
因為club point係計分組賽打後開始, 而且係計有參加分組賽球隊的average

即係例如東方今年單獨出戰亞冠分組賽, 埋單6場有1分, 咁香港今年就實得1分
如果東方今年埋單6場1分, 傑志又入到分組賽但埋單6場0分, 咁香港今年就實得0.5分
咁你都可以駁話多一隊踢分組賽, 就多個機會可以搶分既, 多一隊少一隊踢其實無話係咪特別有利

借比東方踢亞冠16強

豬蛇有冇諗過本地賽繼續打343
右唐文/ky 左用羅梓

伍件同狗志反面
不了

goalgoalgoal
睇黎高三一地眼鏡碎，當我地呢濕九香港人睇死香港足球時候，佢地就會打返場爭氣波，當我地有期望，佢地就會踢垃圾波,亞協已經係

佢+迪高真係不敢想像

靠隊垃圾錬鈁

借比[red]東方踢亞冠16強

連登都一地眼鏡碎, 不過香港足球一向都係咁

本來仲諗過kitchee贏碼後點樣叫出黎好

話就係咁講
但當你好想去贏既時候一樣係好大壓力

所以最後咪輸

一球入波 一球中柱都叫到拆天啦

屌奶星，收規華上咗梅州客家到撈

你好想佢留係香港

啱啦 咪留係度遺禍人間

恭喜李潤華另謀高就，遠離南華,造福香港球壇😛😜😝
少林寺提前解約的總監李潤華，已轉到大陸發展，尋日正式加盟中甲梅州客家足球俱樂部，出任副領隊

竟然係[size=4]仲/size=4]有野撈

東亞第5第6拎到亞冠直入位, 正路都係會俾big 4撚狗咁撚, big 4以外可能得泰超叫有實力坐得穩少少, 其他都係玩音樂椅輪流坐上去, 越南玩過亞冠就到港超, 港超玩過就輪到馬拉/俾返越南, 過幾年可能印尼亂入爭下咁囉, 所以當香港只係玩到今年同出年亞冠就冇死錯人

輝
濤 羅拔圖 咪嘈 白雀 黃梓浩
迪高 梁振邦
Mckee 洛迪古斯 康廉

點踢都係totally a 笑話

老老豆豆認認真真爭亞協算啦

屌你班仆街 我反傑都唔會係呢個鐘數講風涼話 屈撚鳩我 諗住百屌成才都唔得咩
你覺得傑志出局我會好開心呀

yes
外援唔夠班

呢次最衰都係你架啦
下次錄首好意頭既歌

其實都係咁踼，白雀類似奉珍有時會上半格

經過今場，集氣支持傑志拎今屆聯賽

你班仆街成日笑東方點點點我都無撚還拖啦
如果早知係咁我就真心望你班仆街出局

之後拎番幾年亞協咪又有得玩 （不過要贏到北泡先）

亞協冠軍有無得直入亞冠分組？

唔計國家隊比賽又真係歷史性玩到兩屆

後防垃圾到
雙金 + helio出奇地穩

伍爺爺一早部署好了

梅州客家球迷:物以類聚，曹炮這個老油條

343已經是一個錯的陣式.jpg

你隊羅馬

收皮啦鍊鈁

521一定睇到仲喊緊

亞協盃成立以來呢樣野從來冇發生過

東方用金井同麥基打翼衛我諗效果唔錯

錬鈁打亞冠原陣出擊 真係好野

講真 就算今年有得踢轉制亞協踢北韓都唔樂觀

不過亞協冠軍可以刷多d分，大d機會入亞冠

佢地翼衛係好過傑志
中堅就真係好垃圾

之前科威特果D贏左亞協
後尾打亞冠係咪比人屠

收返黃梓架

真早球12碼都算射得ok

支持還支持
球場英雄地講實力
但唔好又比東方攞左聯賽之後剩係上網屌人老母 係mk場唔敢屌 用實力說話唔好做怨婦 我一直都覺得傑志隊波無問題 今日踢出120%水準添 係睇唔過眼有好撚多怨婦球迷 你地屌76勇同大佬係怨婦 班怨婦球迷就唔黑人憎咩

傑志球迷網上ON9
東方球迷球場ON9

sorry 仲諗住殺出一條血路

條撚屌成日9下9下
但關鍵波佢又做到d野

差d做英雄添

高比呢D時間一定認真打既

大賽球員，可惜

亞協冠軍打亞冠只係羅神當年FF出黎既話題

睇得本地波都冇幾多個正常

用曹操果招望梅止渴去叫球迷入場支持南華贏亞協

東方唔想比人屌就麻煩6場波拎兩三分返黎
有得踢又hea搞

辛袓如果冇射中柱而係射入，佢成就會有幾高

響石門整個銅像

不過亞協冠軍可以刷多d分，排名升，大d機會入亞冠(尤其將來排名不計國家隊分)

永續傑志加香港隊正選

件s 個女嫁俾佢

唔覺得傑志入到分組賽會好過東方好多

比埋個香港足球先生佢又點話

石門改名做辛袓

連登會有人用佢名做nickname

金奉珍可以返韓國踢，我估
k1，至少k2

太灰心？唔好ar

果組有蒙通聯其實有機拎到兩三分

又有得外流

不如問如果麥基對中國個球頂入會點

至少1分

傑志打蒙通出盡鬼先打到55波喎

離開香港應該不是夢

有心搞同冇心搞都差好遠

香港古治

講真傑志為左呢兩場真係咩都做齊哂
狗志如果你6場一分都拎唔到不如唔好做人算了

愛港力死亡恐嚇

本身佢都係狗

佢性格其實唔適合儒家東亞文化

不嬲係狗點做人

人哋就買華杜斯 你買支那超

有冇人有泡菜妹link 比我j

呢個表現泰超都得

諗落一分要求太高，唔洗三零已收貨

到時人地開左季，仲邊有雞偷

老實講我自己睇就無論傑定東出去
唔捧蛋我都覺得OK

蔚山當佢未開季未上力，東方分組賽個陣已經開季，點打

作客恒大時， 恒大未開季

香港基沙文

傑志幾時返香港?

不打了

頭先睇左陣上港vs素可泰，其實阿杜域都唔差

東方條中場線is really a joke

玩fm好似會有外圍賽

中柱個球

睇香港01個專訪佢都講到話唔會返去踢韓職, 有機會就去泰超

17號

係, 羅神入四強之後果兩年亞協盃冠軍斬有得玩下亞冠外圍賽
再過多一兩年就完全脫勾

轉會窗都完左
狗志屌都曬氣
東方輕鬆0分出局吧啦

呢啲比賽大把人睇，分分鐘一完場就有offer，快啲加簽啦傑志

搞還搞唔好搞我BB

11定17號係你bb

J league 見都唔奇

起碼R返6位數字轉會費先

我屌你老味呀死利狗
隻抽

簽左幾耐？
件件準備收轉會費

踢完依場 有幾多會俾人撬走

希望中國輝打亞冠6場都保方上身

出黎

迫到韓職球隊咁狼狽已經好勁，我地傑志只差半步
We are Kitchee ！

真早走
alex冇了

鵬哥勇救12碼威震日本，成香港首位外流守門員

鵬救左球12碼

中立球迷
東方希望和到恆大，為港爭光，底線至少唔好輸多過3球，千其唔好用享受比賽做籍口，如果輸多過5球，鄭智，含大球迷笑q我地，完全係羞家

可能返中超了

令到含大失分
其他4場WFC

已經當左外籍，不了

拎左香港passport番唔到

最正係睇到傑志中路個硬淨度，真係本地波少見

華度斯+黃洋

東方出唔出線wfc
最緊要令含大失分

真祖走
bong返南韓
vadocz繼續掘金
其他不了
俾盡費蘭度俾人睇中

洛迪古斯，中國輝好似越踢越頹
想攞1分都好難下

條後防都cls 平時成日失鳩波

放棄香港人回歸祖國懷抱
祖國歡迎你

留力啫嚇我唔到嘅

黃洋下下要波唔要命

死守勁 大家互相補位

近年好似未見過傑志泊大巴, 仲可以泊得咁成功

黃洋真係高班一級
華度斯仲要比黃洋勁

唔反朱了

完美選外援 全部做到野

其實睇落唔算全大巴，最多加時下半場係

119分鐘換人都唔反？

金東進同華度斯真係搵得及時

丹尼爾今日初頭講左個point, 話傑志隊中氣氛良好, 心態又輕鬆, 今日發揮得好唔係冇原因

至少冇互相屌老味

米曹

AFC Champions League 2017 Play-off
Ulsan Hyundai 1-1 Kitchee SC
Attendance:2,843

今天(1月25日)假香港大球場舉行的2017亞冠盃外圍賽第二圈，傑志憑辛祖、艾力士以及林嘉緯在加時最後階段的入球，以3:2擊敗河內FC，晉級第三圈外圍賽。今日的入場人數為3,778人，購票人數為2,213人，門票收入為$248,180元正。

佢都講過唔鍾意k league
淨係會去東南亞

明晚有無連登仔去接傑志機？

吳中超

第一眼睇仲以為bong係朱基

pink冷帽

個個球員屌金井 教金井踢波

傑志教頭朱志光賽後亦只能嘆不夠運：「球員表現出無比鬥志，要以12碼分勝負邊個都唔想，但係球員嘅鬥志、喺場上嘅表現好好。尤其是上半場失波後，下半場出到去嘅反擊、死擊都準備得好好。尾段有個入波機會，可惜中柱，運可能唔喺我哋個度，所以結局唔係好開心。」

咪嘈啦

今次終於冇開口及著脷

鬥志果句係金蛇平時輸波用嘅口頭禪

辛祖今朝仲打fifa添

妹妹個球中柱
Fake到去返右腳真係好野
唔入都冇野講

係味見到我
你搭港島線？

米曹 - 中超，澳職Cv
洛迪古斯 - 亞協亞軍主力
迪高 - 球員足球先生

金奉珍 - K2球員
金東進 - 唔洗講
華度斯 - 匈牙利國腳

其實個陣容同香港打中國個陣好似，係差個麥基咁高效率既幫手

費7都係半個小明嘅今場

東方又唔係冇準備過既
其實季前都簽左麥基，傻邦，米曹
不過踢落全落都
如果唔撤資既話可能都仲有d睇頭

麥基個球都中楣 只差一點點

今日佢嚮前場都好多迫搶了

費7個角色似保連奴，始終小明個種速度係負責拉多 d d 空間比有技術個兩個

兩場亞冠外又係j一世

個球佢都用左畢生功力去頂，平時都無咁靚

明晚冇人接機？

阿路巴連拿

傑志教練朱志光賽後表示，球隊今仗發揮超水準，對所有球員已經不能再有任何要求：「我們今仗表現理想，能夠抵禦對方攻勢的同時，亦成功憑著反擊及死球製造不少埋門機會，威脅對方大門，當中更有辛祖在加時射門中柱彈出。雖然最終戰果不如預期，不過我們已經証明有能力跟韓職球隊一戰，沒有讓戰情發展成一面倒局面。」

Head Coach Alex Chu acknowledged Kitchee played a superb game on the evening and could not ask for anything more from his troops.

“We played very well during the game. We defended the opponent’s attack and also created numerous scoring chances through our counter-attack and dead-ball plays, with Sandro even hitting the goal-post in extra-time. While the end-result might not be what we expected, we have proven that we can play against K-League sides and did not allow the game to turn into a lopsided affair.”

你會去？

可能

我會去

屌，男好混合隊？

華度斯真係超哂班
防守企位好
又可以轉守為攻

洗唔洗400k一個月

1M 4個月

條友往往交到啲通透波，今日又有球分俾空哂既唐文，其他人冇呢啲視野

d一腳波完全超班

香港卡膠

如果250k一個月真係好抵屌

唉...

d閘波 連人帶波鏟 落點準到呢

香港足球最遺憾一球諗下如果贏到k1。。。

本身準備屌佢係度妹唔射波，點知

傑志今晚真係打出香港球隊既最高水準，外國啲球迷球探應該都好驚訝香港波可以踢到咁

淨係韓國球迷都o撚左咀啦

外國啲莊家應該好開心

好撚灰

辛祖中柱同李海強你好嘢詐糊一樣
香港球迷永遠的痛

落場11個加後備都踢得好 alex就陰公d

仲有麥基中楣

但係我覺得有睇住場波既人會搏傑志多d

唔好話外國球迷球探
我都冇諗過傑志頂到射12碼

列文之後，終於搵到個合格既亞援，仲要後生

由費蘭度出個下已經覺得個波會比韓狗頂走
真早仲要cup黎cup去
點知最尾起到腳仲要中柱

不過又有幾多個香港人會知

雖然傑志絕對係贏盡掌聲 雖敗猶榮
但我都好悔恨 同好厭倦次次睇香港波完場都要講呢句
幾時先可以真真正正咁慶祝 希望快D等到呢一日

xavi都打緊亞冠外

莊家都開到2球半啦

第一件事，入場支持港超
身體力行啦香港球迷

都係個句啦 唔做好青訓 未來都會係呢個水平

我直頭嗌撚左
點知彈返出嚟

個人預計係人地贏1-2球
未開季既球隊狀態差好遠
不過係估唔到個態真係咁差 竟然人地抽筋先過我地
仲有俾人入波之後竟然會追得返

我都大聲叫 搞掂
跟住屌

冇錯 入場支持最重要

韓文版精華
上半場：
下半場：
加時：
互射十二碼：

冇諗過加時辛祖仲有力

我想講，就算做好所謂青訓，香港都係呢個水平。足球人口比例上太少，啲細嘅根本缺乏競爭，出到去俾人數2數又受唔住，留喺香港做山寨王

南華傑志都未識分

JDT班傻尻

希望真祖keep住認真踢 唔好剩係大賽先認真
豬蛇走啦
雖然我係你對家球迷 正常都會想你留低害傑志 但係我今次都好想你走 反省下啦 又留返換人名額用錢 班球員個個博到盡 要負最大責任個個真係你

唔係馬拉足總 on9，
個六哥位一早屬於馬拉佬，
你 JDT 去左對含大啦

但相信目光只放喺歸化兵及外援身上。

個波個走勢真係似會入
屌你內柱彈岀
對面球-6波就楣底入

有成幾十隊青訓，如果隊隊都認真做都唔同啦，偏偏好多隊到 U 隊都仲當興趣班 grassroot football 咁搞

馬拉仔體格衰過港仔，打亞冠仲衰

bong入左波之後個韓國佬靜撚晒

咁呢場人地打1+1就算啦

文化決定實力，香港人仲有幾多細路有鬥心

勁既前鋒
辛早果球一控一射已經掛網

條傻尻Jdt俾日本仔輕鬆炒
3球輸得少啦

有個勁前鋒就要f7雙金華杜斯抽咁個走啦
邊有得講

講野都on9過人

Yes

香港球迷全面進場屌爆佢班馬拉狗啦

希望手足入去一人一句安慰Fernando

我反而對新一代香港球員有啲信心，始終踢入過亞少杯，同埋個人技術明顯比上一代好。而家港超都開始有唔少20歲左右既球員企穩正選，加埋有入籍兵競爭性大左，希望可以接到班

場場泊大巴打10 0 0

不過JDT應該志不在入亞冠，過到bku當bonus

香港差一步就創兩個亞冠歷史的

女教頭+underdog晉級

CONFIRMED HKFC Citi Soccer Sevens will feature teams from Germany’s Bundesliga Official, Italy’s Serie A TIM and France’s Ligue 1 at May’s event at HKFC HKFC Soccer Section #hksoccer7s

Milan

即係要考 DSE

等到真祖 alex打亞洲賽 唔係再要出Chris 細路 已經好好

2月7日在衝繩，去年降級到j2的前日本豪門球隊名古屋虎鯨隊，1比6大比分負於了在此地集訓的廣州恆大。為名古屋打進唯一球的是日本j聯賽的傳奇球員佐藤壽人。賽後他對本隊的比分和表現，相當生氣。

東方

其實呢啲比數先合理

呢班馬拉傻尻智力有冇80，香港亞盃外生生性性雙殺馬來西亞

諗諗下東方比傑志害死

中日韓球隊以為香港球隊幾勁
到時肯定唔敢輕敵精銳盡出對東方

唔係主場都應該贏唔到

佢哋有好多假鬼假，但九成好怪難，包括檳城個龍。

其實今場傑志踢成咁 無得挑剔啦
不過始終入唔到決賽好失望好傷感
差一步就可以係主場睇多3場亞冠賽事
依家咩都無 下次再造奇蹟又唔知等到幾時

東方零分出局byebye

咁都得 唔通放軟哂手腳俾人456咩

除左遺憾兩個字，真係無野可以形容到！
控得ok, 妹得ok, 射又中龍，係就中條柱，真係遺憾

泰達1-3再負K2聯賽球隊 6戰全敗狂丟17球

港超頂級球隊有力同中超中下游一戰

都唔知係邊個害邊個

見到費蘭度咁都幾傷心，明明佢踢得咁好，比起韓國個外援踢得仲sharp啲，偏偏就要做罪人

傑志今場踢得好啦
又唔算死守
防守又有紀律, 中場有華度斯同黃洋做連接好好多

係AV咁踢法好難發揮
同埋左右翼衛唔太穩陣, 對抗力唔夠好

呢個真，傑志無合適人選打呢2個位，好老實

麥基果球無依兩場咁遺憾：
1）始終分組賽；傑、南就生死戰
2）賽果係和； 傑、南係出局
3）場波中國禁住黎踢；傑、南係46，甚至55
4）場波中國無運d; 傑、南就自己無運

呢D係乜撚野諗法
中日韓球隊見到東方簽左西甲中鋒Arruabarrena
直程嚇到想退賽

差少少 成晚個心都酸酸地

點解香港球隊出去打亞洲賽長期無運

有，羅大俠

差D再次創造傳奇一刻

金鐘轉荃灣線

不嬲都覺得唔計外援香港球員有中甲上游/中超下游水準，以前陳7傻邦，而家法叔高梵都可以幫到球隊升班/差啲升。中國雖然人多但球員真係無想像中咁勁，而家聯賽踢得好少少就幾百萬週薪，國家隊咪踢到屎咁

講真今次傑志嘅備戰工夫做得唔錯

華杜斯今場都殺好多波

個龍門好似hi到下先中柱, 如果唔係真祖呢球應該真係掛網而入

佢最勁係D波控之前, 望清楚周圍情況
究竟係控落力定一腳波, 或者諗下點樣交比隊友
仲要有技術唔會控失

今場輸十二碼唔係純輸運, 而係輸經驗同心理質素

祝佢地亞協俾河內吊打

華度斯呢d應該係控之前已經諗到要點做

請珍惜華哥

雙殺馬拉又點, 佢地都係繼續用JDT打飛機, 就好似支那球迷會自動無視支足, 只會對住含大打飛機咁

心理質素真係差好遠
對面泡菜幾乎比你爆大冷成隊都無咩緊張感
反而傑志underdog成隊都明顯緊張到個心彈埋出黎咁濟

諗返轉頭算有啦，對上港或者飛腳時都唔使加，又撞正假波，蔚山淨係出一個外援陪你妹

睇番上港第一球，素可泰球員仲係前場坐緊上港就拎個波攻，都幾仆街

港隊都好撚夠運

全香港有能力踢翼衛既

試下簽陳衍光踢左閘啦

冇睇場波
但見大陸D人係咁屌冇女

呢場真係有今生無來世

亞洲賽班友一向無咩道德可言......

人地: 香港亞軍都咁勁

中國都未必搵到有av咁有天分視野既球員

可能真係要還返對中國隊嗰啲中柱

如果贏左既話有得睇上海申花黎香港 有奧斯卡同埋迪維斯黎香港踢
依家咩都無了

艾傑臣 oscar 侯克 都係贏三球

我都係咁話, 睇下秦國越南甚至緬甸... 青訓唔係佢地個皮

亞冠盃後記（1）：「透明人」金奉珍復仇記

金奉珍嘅故事，之前已經同大家分享過，呢位韓援因為受唔住南韓根深蒂固嘅「大佬文化」，曾經同一啲比較年長嘅球員衝突，南韓講年資唔講能力嘅環境令佢心灰意冷，喺幾乎放棄足球去工廠打工之際，獲得傑志開出合約，嚟到香港後，慢慢搵返踢波嘅樂趣。

傑志喺亞冠外第3圈嘅對手蔚山現代，新教練金度勳曾經喺兩支唔同球隊同金奉珍合作，但係金奉珍話，自己對金度勳嚟講好似透明咁，只要去到佢教嘅球隊，佢嘅下場都係被冷待、被送走。

好似命中註定咁，阿Bong即使遠道去到香港落班，都要重遇金度勳，不過今次以對手身份再見，似乎令佢特別有火：由喺酒店集合準備出發去球場時，平時鍾意同隊友玩嘅佢收起笑容、全神貫注，落到場嘅佢比平時更搏命、跳得更高、跑得更快⋯⋯失波或者同佢有關，但其實最大原因都係運氣；頂入追和嗰球後，佢嘅喜悅，相信所有人都感受得到；而其實金奉珍喺上半場尾段，右腳已經受傷，但佢喺踢完120分鐘之後先至出聲話痛，呢份堅持同決心，實在值得敬佩。

教練朱志光話，覺得兩位南韓球員金奉珍同金東進，今日喺統領後防方面做得好好，尤其阿Bong今日嘅表現特別出色，「金奉珍以前曾經畀呢位教練（金度勳）忽略，所以好想證明自己，今日佢嘅表現，足夠喺韓職立足，我哋寧願放棄一個外援位，都要用佢踢亞冠，就係咁嘅原因。」至於半季加盟傑志嘅金東進，講起呢位平日經常受佢照顧嘅小弟，不禁「直豎姆指」：「我嚟傑志之前，從來無聽過金奉珍個名，以為佢只係無名小卒，但係合作之後，覺得佢真係一個好出色嘅球員！」面對金度勳入波一吐烏氣、表現更加獲激讚，今次「復仇」結局唔完美，但相信阿Bong可以問心無愧。

圖＋文：Eden

呢啲咪閱讀球賽能力囉，香港地球員最缺嘅嘢，因為踢開細場

呢d對歐洲球員黎講係基本功黎

oscar踢上港
tevez踢申花

睇完上面篇野， 喊出黎

真係要不是華哥
公道講句 真祖今日真係踢得好好架啦算

佐藤壽人要踢j2?

要打343 左衍光右錦濤先叫做有得打下

自己轉會去名古屋

食屎啦金度勳

永續珍哥好嗎

離開廣島

支持bongbong外闖 唔好屈就係香港

姓金既教練都冇個好人

華度斯年薪差不多等於垃垃隊半年班費

駁唔到

點止歐洲，你去任何一個有人踢波而由細到大都係踢大場嘅都要學啦。

我呢啲19以前喺澳洲，教練屌得最多就係交個波要喺地上面有速度，唔好彈吓彈吓，第二就係要硬淨，你拍埋去多2吓對手就會淆底，第三就係個波喺隊友到就要準備攞完知道下一腳去邊

對支那果場大家和都執到啦
支那果球都9成係入左啦

收到風金奉珍 月薪 低過享利

呢個世界公平咩

簽柒爺咪得

亞洲波都唔係好多時做到
d比賽太過養生 節奏唔快 可以慢慢做

傑志

柒爺踢十分鐘已經無氣

唔撚係掛

玲哥做乜唔走去主隊球迷面前產草

佢話名古屋熱情令佢放棄同廣島續約喎
我覺得佢自己覺得都老 收尾幾年幫名古屋升班威d呀嘛

淨係呢樣野香港球員已經要學華杜斯
如果做得到,我敢講香港至少會升2個LEVEL,練埋體能同速度,至少去到泰超個LEVEL

加個頂級外援薪酬比佢 傾續約
雙贏

至少走埋去勳仔前面剷草啦

最斃香港球員，連人哋養生速度都無

所以我都ff講，鳳凰計劃嘅錢用嚟做獎學金送晒啲細路出國可能仲有效

其實係亨利太高薪
好似係四皮？

有需要幫珍仔篇文譯做韓文

都幾難留得住 淨係打本地賽

傑志係咪考慮下要轉下泡菜個agent
食左兩件屎先搵到個金奉珍

你估下享利月薪係王子果班幾倍？

傷都踢到全場
佢真係好想證明自己

要睇到， 諗到， 做到
意識技術真係要由細操起

四皮一個亞援都冇

真係無計
人地日韓養生波已經=你100%speed

專欄輪住嚟 密密操諗晒計爭盃

球隊於上輪聯賽輪空，連同農曆新年假期的空檔，共有接近三星期的休戰期，我們正好在這段時間調整陣容，周日在青衣運動場舉行的富力地產菁英盃8強迎戰香港飛馬，力爭晉級。

為應付球隊雞年第一場賽事，我們在這段日子加緊訓練，在球員配搭上花了不少心思，由於菁英盃賽例規定正選陣容有兩位U22球員，便可派出6位外援，兩位U22徐宏傑及鄭兆均是我們常規主力，故今仗可盡用6名外援。

身兼三職回饋球圈

我們的外援人選計有門將奧力斯、教練兼球員尹東憲、前鋒艾華頓、新加盟的李吉勳及摩域治，至於第6位外援暫時是美高，美高日內將會完成入籍手續，假如他以本地球員身份上陣，之前效力東區的塞爾維亞外援韋迪將會加入球隊，我們將以更強陣容出戰。不過，對於球隊能否取勝，將取決於球員陣上表現，我們踢出超水準可以賽和傑志，但失準時又會輸給港會，始終年輕球員表現比較飄忽，這是青訓必然出現的過程。

最近我又多了一個身份，就是皇家馬德里足球訓練區域總監，連同標準灝天領隊及飛躍晨曦足球學校總監，一身兼三職，日子過得很充實，三份工作都與青訓有關，我亦樂意以我所學回饋球圈，讓更多人享受足球的樂趣。

標準灝天領隊 招重文

享利都高薪 咁錬鈁其他外援咪

係咪之前中堅唔信𡃁仔

傑志逼到12碼都算係咁 其實有機會贏 辛祖個球扭過左起腳但欠力

中柱喎，有力嘅可能飛咗出界

件件同南華is watching 美高

點止日韓

本地球員梗係罕貴D喇

according to 民主大報
洛迪古斯8皮一個月

養佢一個=四個駿其仔

咁咪同中國輝一樣

以前要睇cv咪出曬事
珍哥keep到咁既表現返k league踢都得 (k league班後衛好多都7下7下.....)
結論係外援貴唔代表好洗好用.......

抵屌

垃圾吉祥物都4雞野

艾華頓d體能而家夠打大場90分鐘未

膠鵬條訪問片又廣東話又普通話

有力反彈會中龍門彈入

出多啲小朋友啦

今日幻幻踢得幾好

肯去做地區工作喎

你有力時人地都有力
就未必會比你cup過啦

人地正職係搞bbq同探訪老人院
踢波只係pt

去選區議員咩

講廣東話捲脷做乜鳩

你都踢得幾好

身兼多職，四皮 抵屌啦

亨利重有無同球迷打邊爐

區議員要愛國愛港

請個assistant都請到三個啦 駛鬼佢咩

之前韓載雄好似都唔貴 又係平靚正

雄仔好似返左鄉下

以前金判坤都係

你覺得亨利唔係？

最後球十二碼搵佢射
結果應該大不同

幾時會有華人球員做到今日高比做既野

15年後香港隊新金sir?!?!

羅梓係應該出多d
ky跌watt跌得好勁

過山車咁 幾年前跌完 升返排 又再跌過

美帝鋒

大家知唔知點會呢2年香港足球真進步不少？

卡路士雞得，又慳返D

因為無左upset?

因為upset冇教港超球隊

agger 兩睇架姐
起碼對腳聽駛啲

今季堅爸>upset
大埔穩陣頭六

今日個球邊路過人落底出波

老老豆豆 香港波平均年齡老到一個點
傑志東方好聽叫人情味
高薪養老野 小將就擺係到坐
好似盧均宜呢啲一早要淡出踢後備做萬能插算啦

認真諗下下季簽陳衍光踢返左閘 右面就黃俊皓
前面簽埋我國

唐文 沈國強呢啲去中型班養老啦

佢企位真係超晒班，好似先知咁知道個波路線企定響到。佢拍黃洋兩個又硬淨，唔輸比韓國仔

華度斯令我諗起以前卡根洛夫，位置雖然唔同，但膽量同淡定如出一徹；傑志真係簽岩人

難聽得嚟我好鍾意聽

dq左隊由打k1第三變中游球隊其實算好彩
真係作客濟洲未必咁易踢
畢竟蔚山現代係全北現代條副線

要件s簽本地 不了

你個名俾人搶咗

好似david luiz咁
三後衛減低左出醜機會

係啦 主勝1.08就知幾大差距
呢度都個個話456 456

由day1知傑志終於放棄簽外援中鋒簽翻個國腳級防中翻黎就知傑志做得岩。根本出到去踢呢啲波加強中後場能力先最重要

其實蔚山個現代重工同全州個現代汽車係之前政府肢解財閥後已經冇法律上嘅關係

只係繼續由同一個家族唔同人掌控

各自旗下球隊更固然唔關事

所以其實稱唔上係副線

2012 蔚山現代攞到亞冠都可見一斑

大家可以話均宜身型輸蝕
但其他無大家講咁差

假鬼s真係雞肋

如果左翼衛有志堅 另外兩林sub
一日盧隊長dani唔淡出 簽咩閘都無份玩

Facebook 有得 translate

個個都 disappointed 咁

google大神

資料提供：金奉珍多年前已經服完兵役

今季傑志右邊唔少攻勢係來自圴宜
佢同Lum AV 志堅
係造到波上前場

均宜

輸左都冇乜感覺 橫掂隊東方得幾個香港人 都唔知算唔算香港波
呢次省港盃輸左就真係sad左成日

亞洲賽冇晒啦

今場傑志防守仲要好好J
對方一過到半場就比傑志班人逼 行近禁區就有人黎拍 仲要互相補位都好協調到 比心機爭埋個聯賽冠軍番黎 下年直入分組賽啦
Btw 東方都要加油踢亞冠

即係一讀完書就去左

方栢倫超長助跑
劍橋兩撲康廉

處理下

整體實力有限

都要有多幾個好似樂仔老豆咁 敢俾自己個仔去試先得 但係事實就係全港可能得好少數嘅家長會咁做

上場對河內下下三閘線就斬
完全冇諗過要爆落底出波

都係果句 斷腳都好波過張志勇

除左個身唔夠基藍馬硬
其他地方都高班過佢
話哂巴甲正統青訓出身

佢同AV係咁妹係咁回傳 嬲到係咁屌

何傲兒個心口

所以要係獎學金，去外國讀書威威，無波踢都可以升大學

呢度不嬲都係咁 膠鵬上過神枱添啦

希望去左美國英國個班可以成材

依家無人喺英國啦

前兩日出post無人睇 傑志u仔張高翔同楊弌容去左英國讀Bradfield College，踢Independent School League

佢地曾經贏過中國同恆大u仔

Tsun Dai

朱sir話有金東進 金里奧進步神速

佢兩個踢咩位

我同意前面有巴打講
打3中堅佢係踢得好左

本地賽有咁既表演 真係連勝到季尾

返到港超辛祖可以繼續妹下妹下

東方只係一心做山寨王，俾林家班公子哥兒威威叫做盡吓企業社會責任咁自我感覺良好，自然用人增兵方面但求即食，用錢去廣收天下兵器炒短線，邊會同你諗長遠認真搞青訓講乜柒for the good of hong kong.

利申先：支持香港足球超過三十年，一直冇特別鍾情邊隊，更唔係特別撐傑志，就算東方準備踢亞冠都一樣支持，費撚事又有d低能癲狗響度亂撚咁叫

揀波踢下年無分組賽打 無得怨人

張高翔咪張堅庭個仔 踢amf，港產沙維，詳情可睇麻樹條球皇片：

楊弌容係前鋒，身材唔錯，前年u15足總杯決賽係小西灣入左港會三粒。應該係佢自製既片：

呢個之前都係讀Bradfield College
btw頭post google doc可唔可以update埋，我想日日對住個外流list打j

半日29頁

短期衝擊下個球市同搞長期青訓點解唔可以並存呢🤔
點解肯比錢搞波都要妖魔化做攞威呢?
兩種模式同樣有其利弊，唔通傑志就無收天下兵器咩?
再者，東方係有青訓產品同青年軍嫁，黃梓浩上一個星期日對元朗先入左一粒
其實每間球會對香港波都有付出，但傑志付出比較多就唔等於其他球會無付出，唔係樣樣事情都非黑即白，"因為我做野做得多過你所以你係無做野"，呢個邏輯都好奇怪
要妖魔化其他球隊okay既，足球本身就係充滿私怨
不過咬人落點要準，咬中空氣因住咬親脷

好撚痴線

btw 支持左香港足球幾多年其實唔係一個好重要既數字

如果跟東方車翻到香港仲有無車翻屋企

估唔到live post可以推爆3個

劉浩霖、姚浩明、余沛康、黃駿軒、謝朗軒同王子都係東方青訓，和哥教出黎
仲有山sir d仔都唔差過傑志，唔好講到得傑志有青訓

1. 圍球證同嬴緊lur地真係幾乞人憎
2. 喺球圈40年，話退出亞冠原來又私底下整返亞冠牌，仲要唔同低谷時幫過你嘅契弟講，跣左佢同南區一鑊

從來冇否定過東方對香港波嘅付出
上季嘅marketing吸引咗好多人入場睇波 （包括我）

唔太中意東方有兩個原因
1。彈出又彈入

2。中意傑志多啲，冇得解釋

我中意呢條女，同佢拍拖
唔代表我唔覺得其他女正，但唔會同其他女拍拖咁囉

劉浩霖好似一開始係屯門，係東方上到乙組個屆先轉會

東方由丙組開始帶既青訓有許嘉樂、姚浩明、余沛康、黄梓浩、黃駿軒、謝朗軒，仲有幾個踢緊甲組(東區吳梓軒，公民梁卓彥同埋潘錦傑)

新一代個啲都唔知有冇寄望好
用波打反擊應該好過依加個代
但守波硬淨體力

如果有啲大隻硬淨既新人就好喇

學銘 樂仔

加多個胡晉銘
但其他個啲要再加強下

加埋梁細佬，其實後面個班係夠撞，前面個班個個都發育不良

我唔係東方fans，不過覺得和哥對青訓都好有貢獻，唔可以抹殺

升班個陣同傑志會簽左30年合約
而家起碼仲有15,16年

做到521變中女

和哥其實帶過唔少新人
我都唔係東方fans，咁啱記得啫

和哥呢班教波雖然會教下陰濕野但真係磨練到佢地意志

佢來港之前都踢過下k1

但係比人笑享受比賽wo

可能係比到信心東方同中日韓球隊對抗呢

之前列文都係兩皮

去返全盛時期既回覆速度

唐文做backup一流啦 又靚仔
細佬其實轉緊形做教練

今日唐文算係咁
平時踢咁少
今日都冇咩甩漏

抵佢傷出

如果金仔射12碼......

其實今晚jdt對大板打得幾好，我冇諗輸咁少，不過有部分球迷倒米，搞臭隊波，但有啲都高質，但高質嗰班通常比較少出聲，特別係喺網路上。而雙殺馬拉唔係冇可能，在於今年馬拉用咩人，同埋會唔會好似上年咁頹，所以可以留意吓佢哋國家隊集訓出咩人，馬拉入面有唔少技術唔錯嘅球員，但總會同國家隊，土豪柔佛冇乜緣。

香港沙維同真‧沙維一齊12碼輸3-4出局

其實好多南下去亞洲三線水平揾班落嘅南韓球員都比好多留喺南韓頂尖聯賽發展有地位嘅球員睇唔起，認為佢哋水平廢先要去廢地方落班，以為自己喺南韓踢得吓就好把閉。

韓國文化係咁

本身都冇諗住出到線入第三圈，睇吓佢哋個聯賽賽程點編就知，本身31號去曼谷踢完4號又要作客吉蘭丹，冇記錯afc出賽程冇耐馬足先編馬超賽程，咁編即刻擋佢哋會喺作客曼谷聯輸硬。

唔係吹奏日本，反而日本嗰面普遍好尊重去水平較低嘅聯賽揾食嘅球員。

九成韓國人都係仆街 唔係第一日既事啦

呢間唔係足球學校嚟，只係普通私校，唔同以前樂仔嗰間

伊藤壇可以出書
高田壽典返日本可以搞talk

唔鍾意東方係因為狗志同死火倫，仲有姓林個二世祖，我理得你為香港足球做過乜，見肥狗志一獲屌一獲

應該去

yes,

really?
好哦

[quote]亞冠盃後記（1）：「透明人」金奉珍復仇記

金奉珍嘅故事，之前已經同大家分享過，呢位韓援因為受唔住南韓根深蒂固嘅「大佬文化」，曾經同一啲比較年長嘅球員衝突，南韓講年資唔講能力嘅環境令佢心灰意冷，喺幾乎放棄足球去工廠打工之際，獲得傑志開出合約，嚟到香港後，慢慢搵返踢波嘅樂趣。

傑志喺亞冠外第3圈嘅對手蔚山現代，新教練金度勳曾經喺兩支唔同球隊同金奉珍合作，但係金奉珍話，自己對金度勳嚟講好似透明咁，只要去到佢教嘅球隊，佢嘅下場都係被冷待、被送走。

好似命中註定咁，阿Bong即使遠道去到香港落班，都要重遇金度勳，不過今次以對手身份再見，似乎令佢特別有火：由喺酒店集合準備出發去球場時，平時鍾意同隊友玩嘅佢收起笑容、全神貫注，落到場嘅佢比平時更搏命、跳得更高、跑得更快⋯⋯失波或者同佢有關，但其實最大原因都係運氣；頂入追和嗰球後，佢嘅喜悅，相信所有人都感受得到；而其實金奉珍喺上半場尾段，右腳已經受傷，但佢喺踢完120分鐘之後先至出聲話痛，呢份堅持同決心，實在值得敬佩。

教練朱志光話，覺得兩位南韓球員金奉珍同金東進，今日喺統領後防方面做得好好，尤其阿Bong今日嘅表現特別出色，「金奉珍以前曾經畀呢位教練（金度勳）忽略，所以好想證明自己，今日佢嘅表現，足夠喺韓職立足，我哋寧願放棄一個外援位，都要用佢踢亞冠，就係咁嘅原因。」至於半季加盟傑志嘅金東進，講起呢位平日經常受佢照顧嘅小弟，不禁「直豎姆指」：「我嚟傑志之前，從來無聽過金奉珍個名，以為佢只係無名小卒，但係合作之後，覺得佢真係一個好出色嘅球員！」面對金度勳入波一吐烏氣、表現更加獲激讚，今次「復仇」結局唔完美，但相信阿Bong可以問心無愧。

豬sir英明

yes ，最後一塊拼圖，塞國人在南華特別好

南韓守衞金奉珍下半場頂入他加盟傑志以來的首個入球，惟未能助球隊晉級亞冠盃分組賽；當初他毅然選擇來到完全陌生的香港發展，是挽救其原先瀕危的足球生涯。
傑志近季曾引入張敬珍及金泰敏等南韓外援，今季為準備出戰亞冠盃，高層決定物色級數更高的韓援助陣，球隊季前到南韓集訓期間順道從經紀介紹的球員中「揀蟀」，教練朱志光最終選擇名不見經傳，勝在當打的金奉珍加盟。現年26歲的金奉珍於2013年離開大學隊加盟韓職FC江原展開職業生涯，可是發展並不如意，往後轉會到仁川聯及FC慶南同樣不受重用，當有意放棄當職業球員時，卻被經紀介紹隨傑志試腳，最終更被相中，就算此子近乎完全不懂英語，亦決定到香港一試，希望能夠取得突破。昨晚他在下半場初段接應林嘉緯的罰球頂入，在祖家頂破勁旅蔚山現代大門，絕對是吐氣揚眉。
單身的阿珍縱言語不通，但與傑志隊友關係甚佳，與門將王振鵬尤其合得來，早前更收養了一隻狗仔作伴；早前其同鄉、前南韓國腳金東進加盟，令這位可踢防中及中堅的球員終於有個「私人繙譯」。
記者：曾雁平

特稿：金奉珍回鄉吐氣揚眉

賽後費蘭度失望落淚，金奉珍、沈國強等隊友都作出安慰。一眾球員亦不忘向遠道而來的球迷致謝。賽後傑志教練朱志光一度哽咽：「球員表現出無比鬥志，作為教練已無話可說。」差點為球隊反先的辛祖表示要向前看，因為尚要爭聯賽冠軍，他說：「我們踢得比他們好，更有條理，這結果是不公平的，但仍要看前看。」費蘭度說：「我很傷心，我拚了命想贏，但射失了大家寄予厚望的12碼。我知很多人不相信我們，但我們盡了力，而我竟射失12碼。」

足球員去外國聯賽
除左係證明自己之外
其實都係幫個國家輸出文化

科夫，美高，朱基，卡路士
如果簽到陳奇做龍，留返頭恩做前鋒

你話幾美好！成條骨真係堅勁（10年前）

all kim sir suck

永續豬朱光

咁咪好
熱狗個個仲未服，上次奧運慘到 贏多場就可以立大功當免役

到時變stalk佢個女

單身的阿珍縱言語不通，但與傑志隊友關係甚佳，與門將王振鵬尤其合得來

說完鼓勵的話，嘉緯亦明確指出傑志要闖入亞冠盃的最後拼圖：「可能是球員心理質素吧，我們踢本地賽事都能保持風格、以用波行先；今日面對蔚山可能心理上覺得對方較強，受壓迫下便簡簡單單踢走來球。如果我們要行多一步，便要踢出自己風格，不可每次都大腳清波。如果我們發揮不到擅長的控傳戰街、堅持不到傑志所行的路，很難在亞洲一線賽事競逐。」

01:
全場繼續活力十足，只是最後一記12碼被門將擋出的費蘭度在賽後即時哭成淚人：「我很傷心，因為我為這場比賽獻出了生命，但卻射失了最後的12碼。我知道每名隊友都支持我，但事實上我們的確有機會。我知道很多人都不相信我們可以成功，不過球隊已付出百分百努力。」話未說完，費蘭度又似是悲從中來：「我盡力了，但卻射失12碼……這便是足球。」

球員視野, 技術, 身體質素都未足以支持香港球隊在亞洲一線比賽猜住黎踢

由國家隊做起
Kim out

琴晚發夢傑志十二碼贏左

發覺港隊四大偉人 金里奧 金警號 辛祖 麥基
得金里奧生性 其他三個

等於巴治澳
第日D人剩係記得呢場佢炒左最後球12碼

helio都百屌成材

尋晚訓之前係咁諗如果辛祖果球中柱之後彈入會點......

就算作客 佢把聲一樣咁突出

哇!!!!!哇!!!!!!!

可以J多幾場華度斯同睇下四小龍

輝
濤 羅拔圖 咪嘈 白雀 黃梓浩
Mckee 迪高 梁振邦 康廉

洛迪古斯

屌今日仲邊有心機

好想去鹿島睇傑志呀

x2
仲未接受到事實

yes,不過難度高，含大三隻鬼超勁

片野得佢應該都得

最有機拎分係川崎 ?

羅拔圖 咪嘈 速度超慢，追到架仔/泡菜？
入到幾球？洛迪古斯對強隊即刻隱形(睇過佢踢亞協決賽d片)

南華跟緊操個日本人響老家開過足球教室
黎到香港應該會群埋大廟同中村果堆一齊教細路踢波

好可惜

羅素都外流到
金利奧下年都外流啦pls

還我丁馬

好廢
寧願簽d本地年青球員

無注冊

大名球員肯嚟 又要唔揸流灘而又夾到隊波 真係唔易 請珍惜金仔華度斯

好想睇傑志踢亞冠阿屌

下年教主同法老係咪夠期返歸

原來係韓仔最流
杯賽冠軍聯賽排第7

等下季啦南華

同埋差D就下年winning有得用kitchee

有eastern long lions

華杜斯真係世界級
第一點真係好穩陣
真係只差一點點

個女要學英文，不了

好耐無見過咁高級數既外援

[quote]下年教主同法老係咪夠期返歸 [/qote]
法圖斯 ，高梵 442過埋今季完約，可回歸

仲要咁好身型

琴晚sad到訓唔著 同係咁醒

佢係一個當打既高級數外援
平時高級數既外援大多數都係佢生涯後期先泥香港

希望傑志有錢留住佢
仲有金奉珍

又唔係最當打既
佢都3字頭周圍掘金 係級數高又keep得好老左都可以屈機姐

唔駛俾膠, 隨時真係作客川崎係最有機搶到分, 如果到時出線形勢已定, 川崎應該會留力將焦點放返J league, 東方作客擺大巴可能好似尋晚傑志咁, 反而覺得對水原仲難偷到雞, 因為第三四輪踢人地冇可能唔搏

全部講緊456甚至789

畫家應該好搶手

點估到對面未開季個狀態會差到咁

洋大哥喺佢隔離慣時變到好似唔識踢波咁

黃洋老咗

求精華

級數有別姐
洋大哥喺香港都仲係數一數二嘅中場

一次過收晒當初話唔註bong既人皮
佢真係好實而不華 踢得好好

港超同big 4差距係3~6球左右啦, 邊有789咁誇張

唔係傑迷但今日返工當堂無哂心機

低估了，水原亞冠簽準備充足，體力化踢法，以下是其近來熱身賽成績，可以估計下其水平

贏山東魯能(已出哂外援)，打和丹麥超球隊，等等

別來關心 比賽不是憐憫

打基輔戴拿模都唔使輸

金東進好似話帶埋個女黎讀書 我諗應該係香港退休長踢架啦 華杜斯就好大機會走 一黎又貴 二黎唔知下年係踢外圍賽定分組賽 港超水平同入場人數應該留佢唔住啦如果無亞冠分組賽踢的話

金奉珍 威震蔚山開拓血路

一套專業、長遠同可持續既青訓架構同系統至可以追得上現今足球世界既步伐，呢一點傑志真係做得比其他球會多同好。講真，香港球會甚至代表隊如果真心想跟得上當今既足球運動發展，絕對唔能夠再以土法煉鋼方式去做青訓 (例如放哂班細既落場踢聯賽就叫有出場機會吸收經驗呢種心態)，"台上一分鐘，台下十年功"就係咁既意思。

講即食，我都認同傑志同東方一樣咁西 (狂簽假鬼屈本地賽，令到亞洲賽要出另一套陣容成日趕牛上樹)，所以絕對冇針對東方既意思。

至於東方管理層同教練態度同品格如何，相信呢度好多人都心裡有數。

最後，我都同意唔好將人妖魔化，但亦都要明白世界既人同事從來都唔係非黑即白，唔好為左讓自己腦筋可以懶惰而簡單將世事二分化。

希望傑志奪冠直入分組

睇佢cv花到咁就知佢唔可靠
係最初加盟公民踢得耐d
跟住流浪,飛馬,回歸公民,元朗,黃大仙
係咁轉隊
相信同佢揀波睇有d關係

yes
打湘南時水原好似出咗d副選

係唔係香港至少下年仲有得直入

今次朱sir選出戰亞冠外援真係選得好
最可惜係alex傷，正選出唔到最佳陣容

18年係直入, 今年年底計分係定19,20年席位分配

yes,港超冠軍直入

咁傑志要把握18年了

好似呢度之前咁講, 反正佢都係炒散心態, 等佢完約去第二度掘金, 下年一月再簽返有冇得諗

唔係點會叫合約戰士？頭三尾三是常識吧

華度斯掘金戰士，傑志俾得起錢應該肯留低
問題真係好貴（以港超計）

諗下高美斯/希堅奴啦，傑志賀歲杯睇過辨架啦

記得果陣佢拎神射手
續約叫到好高價
垃垃果斷free agent

羅曉聰攬攬

真祖

真祖條友打細會就球王上身
打大少少就揀波踢
最記得未去飛馬前打流浪果陣成個拖舟咁
去到飛馬變左廢人

如果係以爭聯賽冠軍下年入分組賽
比多啲錢都要留啦
呢種級數可遇不可求

垃垃搵平價外援全港最強
真祖太大想頭

立立一手幻幻任用，每年下半季就會"提拔"幾件上一隊美其名叫做俾機會佢地出場，邊駛留佢姐

你快d揾垃垃，港超莫耀蛋，一線歌手

長留佢可能叫價好高
炒散咁搵佢可能會易d

放心，簽左佢四個月，點都會踢到季尾

no way

垃立唯一優點咪真係肯比d幻幻踢

伍健揾外援勁定羅神???

差唔多

今季傑d外援都走左三個

佢好似冇乜心機踢港超呢d垃圾波

甘巴爾走左之後d鬼都差左啦

以前D西班牙鬼好多都伏伏地

甘巴爾依家介紹埋啲伏過黎

岩岩開始果陣真係勁

伍健揾假鬼最叻

呢個真
入藉果班大部分都係細貝玩fm搵

yes,17,18歲想正選真係要揾垃垃

呢層要吹奏FM貝，冇佢邊有而家港隊班假鬼

保殊+馬高斯

永義之前唔係贊助公民架咩
做咩而家拆伙變左兩隊波

我係港超 eason
叫錯名了

流浪漢唔算伏
傑志豬唔識用咋
你睇佢打南區幾好

級數差d,同魯卡斯一樣，只適合區隊

下屆重有冇直入亞冠分組賽既位？

仲有一年

打法岩南區 hold等後面上
傑志d人太慢 佢hold到波都無用

亞冠外就打生打死爭崩頭
亞協就有位唔夠隊踢
我立即屌AFC班友老母

FM 最強假鬼陣
Nick Feely
xx Pike 謝家蛋 史必
林恩許 林柱基 林至堅 Connor Pain
xx xx

加埋住夠七年嘅真.假鬼
諗起都射

東方決定用邊4個外援？

洛迪古斯 迪高 羅拔圖 咪嘈

咪嘈 羅拔圖 迪高 洛神

岩岩放監

上季有個踢港會都嫌佢廢97鬼仔Andreas Thorsen 去左踢蘇冠，有香港身份証

FM 最強港隊全鬼陣
Nick Feely 中國輝
肥積 Pike 謝家蛋 羅素 Brian 史必
林恩許 林柱基 林至堅 Connor Pain
肥積 艾里奧 基藍馬 羅拔圖
比圖 保連奴 辛祖
高梵 麥基 艾歷士

基瑾訪港撐7人賽

【明報專訊】前英格蘭主帥奇雲基瑾昨日訪港，現身港大宣傳香港足球會7人賽。賽事將於5月26至28日舉行，今屆首次有意甲、法甲、德甲球隊參戰，並與英超、蘇超、韓職、日職及本地球隊爭標。

紅軍5名宿下月來港

英超球隊「紅軍」利物浦將於下月1至5日，出席在太古城中心舉行的「LFC World」活動，屆時名宿麥卡迪亞、路爾斯加西亞、貝加、希比亞及史米沙，將一同現身出席簽名活動與球迷見面。

加埋Antoine Viterale

路爾斯加西亞

加埋法叔

洛神好水？ 聯賽都入好多球

亞協level

有7球喺港會同垃隊身上入

洛神冇特別出色既地方
要靠人供應先有貨
真係唔睇好
反而高美斯隻黃金左腳就可以9射下搏大霧

佢打傑志時連波都hold唔到

屌佢其實係咪仲傷緊 見last有個攻勢冇上 唔知係跑唔得快定點
羅梓意外地踢得幾好 唐文亦都算係咁

yes,吊打垃垃隊就得，泡菜仔/架仔仲俾你入到波？

顏24就真係麻麻, 有D緊張

洛神亞冠入波唔該自貼

羅梓唔錯 臨尾都爆到入禁區

但平時又柒下柒下

AFC 明逼害香港嫁啦
香港球隊又西又無人睇
起碼場場聯賽都好似琴晚咁多人睇先有得諗進步啦

我們的外援人選計有門將奧力斯、教練兼球員尹東憲、前鋒艾華頓、新加盟的李吉勳及摩域治，至於第6位外援暫時是美高，美高日內將會完成入籍手續，假如他以本地球員身份上陣，之前效力東區的塞爾維亞外援韋迪將會加入球隊，我們將以更強陣容出戰。

美尻大叔都夠期做香港人
佢係拎香港永久居民身份證定入支那藉呀, 搞清楚好喎招重文

下年亞協可能又轉制啦
東南亞個班打生打死先有一個位入四強

青訓其實都有幾隊有心

山 sir
東方
傑志
自由人
太陽

問題倒不如話係得幾隊有心

垃垃呢？

我島我賭退賽

我賭無報名

希望傑志係聯賽都可以踢到琴晚既心態同氣勢出黎。。。

嗰陣係幾期待有阿路巴連拿既東方

想問下k league外援幾錢人工

上網睇之前個伊度打全北15億won人工

油王呢？

唔係下年, 係今年已經咁

呢樣真係要多撚謝香港既老細足球，一句唔玩冇水就立即由強豪變雞尾班，之後搵到新水喉又可以即時大搞番

中日韓其實都係老細足球
不過日韓當個品牌咁run會長玩

踢到加時下半場前面仲有妹祖同費7迫下迫下，華哥直頭前中後都見到佢CARRY住隊波

咦? 原來今年連外圍賽都計分, 咁傑志已經幫香港賺左0.3(entry)+0.3(1w)+0.15(1d) = 0.75, 仲要唔駛同東方拉average

所以日本當初搞J-League就講明一定要金主同球會獨立運作，同埋起始既企業球會都有落實在地主義 (當中好多都係根據本身企業所在地去做)，呢樣都係可以長期持續經營既主因。

揾咗林大輝，飛起山度士
oncc
南華體育會主席盧潤森今午宣佈，經南華足主張廣勇介紹與林大輝洽談合作重建南華青訓，未來十年從林大輝慈善基金每年投放300至400萬港元，希望透過專業訓練能夠培訓出青年球員接班，甚至成為香球星。南華今次的青訓已委任前港隊長潘耀焯為總教練，亦會聘請更多專業教練，包括前南華外援基保等加入

講就獨立姐
咪又係要靠母公司bump水先run得到

為何她會離開你 誰叫你自己不會飛

醬油

如果係真嘅話
係咪好過俾人456仲要除二
（9up 勿認真）

東方有official團作客日本同韓國
作客水原三星：4月11-14日 $4950/person
作客川崎前鋒：5月8-11日 $5450/person

一名備戰渣打馬拉松的19歲香港大學二年級男生，昨凌晨在金鐘海濱跑步操練，於龍和道橫過五條行車線時，遭一輛駛至的士撞倒，男生被撞至飛彈而起，頭部及身體多處重創，送院搶救後性命垂危。

689：反映港島跑步設施不足，急需改建大球場

07-02-2017 亞冠盃外圍賽第三圈 – 蔚山現代 vs 傑志

想笑 來偽裝掉下的眼淚 點點頭 承認自己會怕黑

so expensive

全包定點先

有冇請西班牙翻譯牙狗志

如果包來回機票連酒店同波飛都算ok啦

555555
第時有錢我都想去

求安慰

理得你，找方小肥

我都唔識佢

後面有姑娘

個隊型keep到120分鐘真心唔容易，鹿島鹿角守得和皇馬都係靠隊型同戰術執行
不過進攻同防守唔同玩法，傑志係聯賽都係守強於攻，咁咪大鑊

不過佢地有遠規畫，好好多

搵傑志落去頂啦屌

因為無高質素中鋒，alex又傷咗

唔怕 某契弟有西班牙人幫手

有D興趣, 不過係咪要同廢伯們同團

幫手CHECK歐羅匯率呀？

同東方babies

同房

詳情問返Hkfootstop（同東方合作嗰間旅行社）我都係買套票時見到有宣傳單張先post上嚟

我都諗緊去唔去好
去就應該唔跟佢團拎足一個禮拜假玩

就黎又爆post

4月拎4日假, 就放足10日了, 如果是5天工作

無興趣去泡菜

傑志仲有個梅斯達菲 個人幾鍾意佢
後生 又覺得佢有heart 踢港超都出奶力 同辛祖妹妹下無得比 不過辛祖本地身分再加勁起上黎幾好下
睇怕都幾難取代辛祖

吹咗幾年嘅2017艾里奧辛祖艾力士當本地衝擊亞冠 終於完了

雞左啦

下年到東方基頓,羅拔圖

ACL Preliminary 1 & 2 and Playoff Stage - Bonus points for entry 0.3, each win (except by Penalty kick) 0.3 and each draw 0.15

即係傑志拎到0.3+0.15

半日

0.3+0.3+0.15

高登嗰時都冇咁快

日本都屌得過嘅五千幾
泡菜就不了

失咗業成年都唔勤力就hihi啦
對大埔嗰場真係無乜表現

應該係有份入第二圈已經有0.3，贏波又有0.3

廢伯唔會去啦🙄

其實有冇咁既機會？

下季我估有機會掉返中亞組去西亞個邊，之後東南亞區有兩個東亞四強出線名額

really?

唔會啦，你香港又唔係咩緊要地方，中日韓就話啫

5daddy冇提過就即係不存在啦

佢其實一般料 睇番cv都係比人當人球掉黎掉去

廢伯只會去支那睇
之後順便玩返晚

唔排除養廢人之後又出返既
我估雞左多

李潤華中學時就讀於博雅書院，中一時與已故著名中鋒尹志強是校隊隊友。

於球員時代司職中堅，出身於愉園及效力多年，直至1985年轉投精工，一年後精工宣佈退出，李潤華隨即退役。

退役後，李潤華進軍娛樂圈，曾先後擔任劉德華與童愛玲的經理人，於1995年至1998年間擔任南華領隊，其後曾經離開球圈一段時間，直至2006年，再次擔任南華副領隊。

2013-14年度球季，李潤華擔任地區球隊屯門領隊，班費八百萬元，以國援為球隊骨幹。2013年12月22日，屯門主場對橫濱FC的甲組聯賽，發生疑似假波事件，屯門球員李明在補時三分鐘頂入自己龍門，令屯門以1：2落敗，身為領隊的李潤華與教練甄力健賽後表示：「唔識講，唔想講」。

2013年12月27日，李潤華與署理教練甄力健一同宣佈辭職。

2015-16球季季初，李潤華協助南華組軍。2015年7月26日李潤華正式上山，擔任技術主管。

世界仔，害死南華

佢成個職業生涯應該都係訓練懶閒閒果隻，睇佢踢波好似成日冇氣咁，d步頭唔得爽，跟本就操唔起咁。以港超水平，佢如果仲係外援一早比人遣返巴西

基頓邊趕得切，比圖就得

睇兩次先知你講緊辛祖

見到巴西就知講緊高比
高比打細會好撚勁 邊有咁易比人踢走
佢都唔想返巴西啦

開頭仲諗緊點解可以睇到梅斯達菲咁deep

new post

Kim out

Chu out

朱志光STAY!

不了

We are 我朗